咁多年嚟 超過百幾篇網絡潮文 邊篇你覺得最犀利

我點睇都係關家姐呢篇
嚴重的講 佢間接攪掂左一個歌手既生涯

係咪呢度已經無潮文既共鳴

痾屎派別系列

地鐵痴漢

無果篇潮文今時今日應該無人識關心研

百事潮文比人拎左黎拍廣告都ok

Cut 唔撚到

一乾三濕

自己係自己嘅外公

陶瓷娃娃

千

臭你又奶

黨主席

147

肥婆配美極

well done真係記憶猶新

落雨炒蛋

同最好朋友上床大家都出左兩次

打網球
腎石

那兒來的屎
cut唔到有線
五千蚊做黨主席

一定係浴室裡沒有人，燈是我開的
簡直係範文級。

呢邊好劣其實

呢篇好笑

自己拎利是俾自己再多謝自己

呢個係舊時廣東人o既傳統
以前d面店講o既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「hi! 咁難食點食呀! 」
咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你

貼返的俾大家睇下先

呢篇痴撚線

傻豹

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

雀巢雪糕

我想講果個係呢個

意大利籍神父利瑪竇明末來華傳教

早期多活躍於澳門及廣州一帶
由於意大利粉一般不附湯
利瑪竇神父對華南麵食文化不太接受
於是每次出外用餐，點選湯麵時多會要求店家將麵和湯分開送上
乾麵上桌後再混以肉碎、蠔油或豉油加以調製作肉醬意粉狀，是為對家鄉菜的思念
利瑪竇的食法後來被廣傳開去，民間爭相仿傚，稱為"鬼佬麵"，亦即粵人第一代"鬼佬西餐"
由於忌諱，粵人後來把鬼字刪除成為今日兩廣一帶稱呼的"撈麵"
店家雖多不理解利瑪竇不喝湯的背後原意，但一般仍然會奉送清湯，以示本店乃正宗利瑪竇食法
清湯伴撈麵另上成為明末廣州高格調食店的象徵
後因滿清乾隆修定"四庫全書"，"清湯"一詞有眨滿清之意而故事被刪去
致有關記載盡失，只剩小部份老廣州以口耳相傳方式流傳典故

但撈麵造法流傳至今

個人笑得最勁係達哥讀腎者之石 加埋黎特段片

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

呢篇其實先係最經典 可以話係潮文始祖

come on james

響隻手度！

骨妹18號

再加奧蘇147 潮文

黨主席 入面有計錯數 咁多年 有巴打更正 但依然用錯個份

入黎都係想講依篇 偽歷史

come on James

強奸潮文
人生沒有那麼多時間給你演內心戲

次次睇都覺得好痴線

想搵返篇潮文講個毒撚素到出汁唔敢出街
行到lift口已經心跳加速流哂汗
有無巴打知邊篇

英德
「哪來的屎啊？」

同問

英德同埋關家姐

英德那兒來的屎就睇一次笑一次

關家姐當年好震撼 上哂報紙

咸魚雞粒炒飯

影響一定關家姐
跟住就係她不是她而是另一個她嘅1999始祖
講故是咁的嘅起點

亂倫封利是俾自己 睇親都頭都爆埋

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

凱旋門好好睇

有個穿越做皇帝 幾好笑

浴室裡沒有人，水是我開的

check ip

全部都係高登起源
連登一篇都冇

連登有金鐘m記聚會

記一次婚宴中的所見所聞

利迷的日常生活

毒撚溝女影成千蚊貼紙相

下一站金鐘 下一站金鐘

廠長英文
哪兒來的屎
渣ga
百事有可樂
互射幾多次，催情朱古力，我都係讀德信

焗豬潮文

關心妍就算無潮文 都會記得佢攞獎

牙膏牙刷 果篇？

真

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

肥是原罪 同 有線寬頻

豆腐火腩飯潮文都無

鐵板餐潮文 相信都係無人明佢講咩

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

條友有解釋返 都係唔撚明

竟然冇人講思覺老師
2000年前後寫得出咁嘅文章真係劃時代

人人都在踩狗屎
很多時候，大家在街上的行人路上都會見到新鮮狗屎。有些是完好的，沒有被人踩中，但有些是有個大鞋印的。被人踩中的狗屎的周圍，都會有狗屎印，有些印是很清楚可見，很容易避開，但有很多被人踩了很多次，這樣狗屎印便會越踩越難被人發現，而且也會令原來有狗屎的範圍越踩越大，結果就只會令更多人踩中狗屎，但現在講到的人，都只是一部份人，這篇文的題目，是【人人都在踩狗屎】，為現在只是一部份人？在以下的文字，我會解釋！既然一篤屎都可以令這麼人踩中，這樣如果一條街有兩篤狗屎，這樣便會有更多人踩中了！但這文的要點不是有多少篤的問題。有多少篤當然是一個踩中狗屎的因數，但大家有沒有發覺，當一篤屎被很多人踩過之後，這篤屎好像是消失了，這是很多人的一般想法，但事實並不是這樣，這篤屎只會越踩越大篤，只會令更多中招。世界上的所有物質都是由分子組成。一篤狗屎，是因數以兆億計的狗屎分子組成。一篤狗屎被很多人踩過之後，不論在任何天氣清況都會很快變乾，變乾了的狗屎粒子，會除風飄到到處都有，有些會散到地上給人任踩，有些會飄到人的鼻子裡。這個世界相信有數以千萬篤狗屎在街頭。所以人人一出街，都是踩著狗屎的，不單只踩，因為狗屎粒子是到處飄，所以人人都是食過狗屎的！

從來都覺得147潮文好撚尷尬

話d肌肉撚無乜用 之後同肌肉mk仔隻揪 輸左

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

思覺老師一定係睇片

屌..嬲!

白汁雞皇飯呢

關羽自信 關羽美麗 關羽幸福 關羽流逝

渣ga

屌.......嬲

家姐
屎
金鐘

明將

cut唔到有線

我用例子嚟答你

台灣潮文係咪連登出

牛肉加烏冬

前後唔夠半秒鐘我同另一個都互望左一陣, 佢地知係識既, 跟住我電話cut左線, 佢就係原來真係橋到講你都唔信!

鐵人28 最好笑

F5到佛誕

黃大仙角度

升中四了

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

所亂？

Cut唔到cable
同亂倫派利是

dse 口試

令狐沖

高登已經有

潮文都變埋歌

咁人地唔食得辣ma

好奇一問咩叫潮文？
關家姐係果個係有篇文笑佢拎錯獎？
有無得睇下

高登潮文關你連登狗撚事咩

腹肌

哪兒來的屎
當年上上下堂個frd笑到仆街 跟住遞左呢篇野比我睇

咁我返過去開

台灣忍屎忍到返香港

多謝外公！

玉蒲團同亞視執柒左佢
呢兩篇第一次睇個笑到我仆街

中秋節蓮容屎！

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

THX

今年三十三歲，終於識到女朋友

有冇人睇過689食咸魚雞粒炒飯潮文

百事有可樂

屌女何必要有波

早排係某間餐廳做PARTTIME廚房仔
做左2日都算OK
點知上星期日實在多人食野
搞到成個廚房忙到HiHi
但都唔算咩大問題
直至有個侍應就入來
我見佢面色慌張,心諗佢係咪做錯野呢?
點知佢大叫一聲"咸魚雞粒炒飯一個!!!"
成班廚房師傅同一時間停晒手用一種震驚既眼神望住個侍應仔
我都呆晒,到低發生咩事呢
只見大廚係褲袋中拿一支煙出來,慢慢地放係口中,再點著佢
之後講左一句"準備......."
到低煮咸魚雞粒炒飯要準備d咩呢?
突然之間成班廚房佬一齊除褲
拿條勁出來係到"卒"個龜頭!!!!
我心諗咩事?
點知大廚即係叫我一聲,你仲唔快d準備?知唔知個客等緊架?!
我只好跟住其他人一起咁樣做,但完全唔舍有咩意義
只係卒下卒下,卒到d勁屎出來,個大廚即係拿我d勁屎放係個鼻到閒一閒
講左聲"果然夠咸魚味....."
到個一下我終於明白了,原來一個靚的咸魚雞粒炒飯
係要靠駕屎去吊出個種咸魚味.......
集合了數十人勁屎,果然令客人吃得津津有味

關家姐收皮係因為搶獎囉

範文就睇熟d啦 係水是我開的

係，當年第一次睇都估唔到會有咁大影響力

肥婆老泥
147
英德
肉蒲團
第一次睇真係笑死

尿兜假牙同下一站金鐘

所以關家姐先係高手

點解會冇剃肛毛 同 迫不及待想玩玩了

未試過的人生 我都想嘗試一下

其實以前幾鍾意佢啲歌
但世人只會記得潮文同搶獎
完全唔記得佢係歌手

佢自己都話因為篇文直線下滑
拎錯獎已經後期啦 唔知就收啦

下滑同收皮唔識分？

開頭嗰段真係呃到人

腹肌個篇笑撚到我痴線

浴室裡沒有人，水是我開的
另外催情朱古力其實都好正

咁做明星梗係話人地唱衰佢
而唔係話自己戇尻咖啦

其實我以前有買佢既碟tim

大家樂巴西豬期貨
由餐牌學識幾時巴西豬扒平

唔知你on9定乜
篇文係佢最紅既時候出現
之後人間蒸發左一排
到2013先拎左獎 中間嗰段先叫收皮
佢2015 2016仲開紅館演唱會
咁都叫收皮

實不相暪 我係Fans

白汁雞皇飯

一撚定係沒自信的毒男d 文😂😂😂

犀利就好多篇都犀利 對我影響最深就一定係屎忽毛，篇文太有畫面，我由想剃到而家有10年了，都未夠勇氣

有腹肌唔等於有力量
次次見到都覺得好笑
每逢肌肉Post都會見到依篇潮文

強姦
147
腹肌
黨主席

次次睇都笑

睇到個標題嚇到叫左出黎

樓上班仆街仔....嬲

趁仲有時間、最後同你班高登仔講幾句野
做人做事、要向內求、唔好向外求

唔好諗住個世界有最低工資來保障你搵幾千蚊個月、應該設法令自己離開最低工資的保障範圍

唔好祈求港女有一天會迴光反照愛上一個無錢無面的深情小毒男、應該設法令自己變成有條件有能力令港女感到無你唔得的境界.

出黎做野人人都要受氣、讀書多讀書少坐office做咕喱做老細做員工都一樣、除非老豆本身有錢、否則所有白手興家的人都受過氣、捱過苦.

讀書唔會直接令人發達、但可以培養、訓練你的集中力、專注力、記憶力、更加重要的是訓練推理、邏輯思考的能力、出到來搵食無咩法則規條可以照住來用保你平步青雲、大部份要靠自己的經驗 + 所見所聞去預測、分析環境、自己所處位置、從而決定面對的應有態度、和處理方法. 即使你讀死書而沒有真正智商智慧、一紙學歷都可以幫到你、所以讀書無壞的、趁年青沒有太多問題需要你去處理、承擔時讀、讀左將來可以唔用、但調轉第時你想讀、就唔係話咁易、這是一個近乎不能逆轉的問題.

唔好成日屌鳩d無良老細、老細款只是擺出來的、實際上佢未必比你好受、你唔駛帶錢番去打工、但佢每日訓醒覺都要有錢先過到一日、佢要諗辦法賺錢來出糧比你、你可以唔鍾意拍下個欏柚唔做、但佢按左層樓或借人錢來做生意唔做可能訓街同破產、佢都好想可以話比行家知佢間公司請人比出面市場人工高. 如果你有本事、幫到手、任何一個老細都荒死你唔撈、所以如果你覺得公司對你唔好、老細對你唔好、你要檢討自己的能力.

唔好比自己習慣懶天懶地、怨天尤人、有問題、有唔妥先望下自己..如果你讀書唔成就懶香港教育抹殺人才、怨老師怨學校. 如果你無本事搬出去住就懶香港沒多餘空間俾後生仔獨立、如果你因為見上一代人搵食容易就懶社會對這個年代年青人很不公平、如果你因為見人炒炒賣賣搵錢易而覺得腳踏實地好戇鳩、咁我可以話比你聽你往後果半世人都只能夠繼續咁樣為自己創作理由、而永遠無出色.

舉一個好例子、地雷 post 本來只是高登平日眾多類別的其中一類常見帖子、既娛樂大眾亦無傷大雅、更可增進電腦知識. 因此雖然我不幸中伏、但都唔會埋怨有人開呢類 post 害人、或呼天搶地心存咀咒等. 我第一時間只會怪責和檢討自己為何如此大意. 正如祈福黨來呃你、都要你肯比人呃先得、一個騙局如果只有騙子係唔成事的、一定要有人飾演受害人、才成一個騙局、所以、除非我們永不踏足一個自己不熟悉的新境地、否則無論在任何範疇上、都應該盡快設法不讓自己飾演弱者、受害人. 這是人生在世應有的態度、凡事向內求、不向外求.

結論 : 讀書的努力讀書、工作的努力工作、有時間搵d野學下讀下無蝕底、打下J無乜所謂、但打機就唔好太沉迷.

icq girl(被人玩) 保證認真的

ip都唔使check

關家姐係潮文始祖？

唔係啦

8000月薪買林寶堅尼

我覺得最好笑係痾尿廁板潮文
同埋最近連登有個鬧肥婆都好正

腎者之石

點解好地地一套咸片

有聲

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

亨利內斯特萊

終於有女友

那兒來的屎
下一站金鐘
百事有可樂
黨主席

想當年傻豹屌我一聲老母.....

是咁的，我正話報左一百米賽跑，已經去到起點線準備，

一聽到槍聲已經起勢係咁跑，一路跑呀跑，

咦點解起步會係槍聲架？嘩屌你原來係條友用槍冧友，

痴撚線架，我不停跑，見到前面欄杆下面係軟地有得走我就諗住跳落去，

我齊！一跳轉體三周半直入壓埋水花，評判都企哂起身拍哂手掌話俾10分，

之後仲話頒金牌俾我，我聽到之後搖搖頭潛翻落水，

一路游，游岀大海，之後個漁夫問我要唔要咸魚，我話我好肚餓，

咁個侍應就走埋來問我話加多兩蚊就有喜力，

唔加就得藍妹，我好豪氣叫左一打青島，飲唔哂，

然後一野掉左哂d樽出去，格離d人驚到瀨屎，仲喊哂口話d樽有生命，

真係痴撚線，我怕佢地痴起上來會傷害我，我撻著架車就即刻踩行油，

架車蓬蓬聲，引擎響到聽唔到，架車無郁過，我落車，

問企我格離個個邊到係金色海岸，識唔識姓林既，佢打左我一身，

然後話自己叫呀麟，我唔夠佢打，因為我笑到無力，

佢話我痴線，9唔撘8。我逼佢陪我去金色海岸，話唔去就繼續笑9佢，

行行下突然唔見左佢，我去左報失，警察叫我唔好一分鐘入面問咁Q多野，

我火都來埋，屌你老母高登個死人搜尋器，一分鐘serach得一次，

有時打錯字淨低個50秒你都咪話唔頭痕，

做咩好，睇套AV先？到我開到喇。個50秒就過左，

你話我做邊樣好先？下？你搞到我好混亂呀！

我望住搜尋兩個字，再望下個鐘，咦，我夠鐘食藥喇喎

呢篇

女的種類

終於有人講

阿妹大咗肚，去邊度整moon 好

連登冇咩人識

唔知大家喜不喜歡逛商場呢，特別近年，香港的確有很多大型的購物中心商場落成，而且這些商場往往都有自己的獨有的風格，一些樓高幾十層都是購物中心，一些就是面積大到像一個小城市，而更有一些專門售賣高檔東西的..新商場無論環境、面積、外型都比以往的商場大、正、豪華...不過，原來這些新商場的美麗背景，是埋藏了很多各位想都沒想過的恐怖事實。

我現在要說的近年落成的新型購物廣場，是位於九龍區的。這個宏偉而又高級的超級購物中心，座落的地方並不是什麼富庶之區…其實在這商場落成前，這裡一帶都是娼業盛行的地方，而且更是全香港最黑暗的地方。一般正常人不會到這裡，除了是嫖客、黑社會人士、或是路過的。當然，在這種龍蛇混雜的地方，沒有靈異事件的確是十分奇怪，當然即是有靈異事件吧。

其實這次主要不是說鬼魂，而是說這個商場的結構和安全問題，是恐怖得大家無法想像。

這個商場主要分開三個部份，地庫至三樓就是一些高級名牌店舖，四樓是canteen，而五至十二樓就是一些比較便宜的年青人店舖。

先說由地庫至三樓的商場...原來根據一些興建這座商場的工人所，這座商場最結實的地方就是地庫至三樓這幾層，因為承建商用了最多資金在這幾層裡，因為這座商場是由底起至最高的..故在興建商場初期，便投放了過多金錢在這幾層裡，而導致承建商後來沒有資金去完成其他樓層，而原來由四樓的食肆層之後，其實那些層樓的店鋪，都是後期承建商在欠缺資金下搭建的。

原來商場只興建至四層，不過後來發展商興建這個商場成為九龍的新地標，故便將原本四樓的商場，硬地興建多兩倍!!其實這樣是十分危險的，在鞏固地基後卻任意加建樓層總數，會嚴重影響地基鋼筋安全的，也會出現倒塌的危機。可是發展商堅持要這樣做，所以承建商也只能唯命是從。由原來四樓，變成十二層...當然在興建資金周轉上十分困難。因此由第五層開始，承建商為了減低興建成本，故意將每層的鋼筋減少很多，而且情況都十分嚴重...其實大家由第五層開始，可能會發覺為什麼由五至十二層，都沒有電梯的呢???

原來這裡的結構安全，根本就不容許有電梯這裡大型郁動的電器放在這嚴重結構失誤的地板上!!因為當電梯一動，便可能將整層的地基震斷….可能大家都會發現，為什麼這個商場由八至十二層，全都是樓梯….

因為這個層數的偷工減料的程度達至完全可怕的地步…因為這個層數的地基….只要稍微多了一點人，就會出現嚴重負荷...其實原本這個商場每層均有一個地方，看到整個商場的環境..但那個露台根本就恐怖到連一個人都不能付上，或者可怕一點來說，那個露台的鋼筋….

比你正在吃的薯片還要脆得多….因此那些露台一直都不能公開開放。

而本來這個商場，就是有一條由八樓直上十二樓的電梯...其實這條電梯都是興建得十分危險….因為這條電梯都用力點….竟是這座大廈的主力鋼筋….即如果這條電梯發生什麼嚴重事故….可能會導致大廈立刻倒塌。所以在那裡工作過的工人，都很怕再到這個商場來..甚至說這座商場會在不出幾年內就會發生嚴重事故，因這座商場的偷工減料的情況，已達到危樓的情況。

呢個真係吹到好大

關家姐

儲咩儲，你係魏晉南北朝最好就係當鋪打工，順手學埋古玩鑑定，然後就儲定錢買番前朝既古玩，儲到咁上下就買番先秦時期果d野，求其收番幾把寶劍就最好，原因係咩後面會講到，最好係d咩大粒友用過，例如秦皇政果把"定秦"咁，收到你就真係發晒達，唔賣得都睇得；如果買唔到先秦d野冇所謂，但寶劍一定要死一把番黎；好啦，冇先秦就下一個目標漢朝，求其搵d漢室皇宮用品就ok，咁如是者你就會儲到10年8件呢d寶物古玩。

爸打你聽完我講一定心郁郁想知點係短時間儲錢買古玩，好簡單，你憑你多年高登毒能經驗你應該可以開班講一講日本av idea比當時d達官貴人聽，教佢地用齒輪原理做震蛋之類；當然你都可以去未卜先知做國師，但睇樓主你條Seven頭，就知你冇咩讀書，因為當時根本冇5000蚊，5000兩就可能有，但如果你當時有5000兩你今時今日根本就唔只買到凱旋門，法國個凱旋門比能埋你都仲得啦。

好啦，就憑你d毒能知識應該可以比你扶搖直上做第2個馮道（或者你根本已經係馮道，條友可以事奉五朝就知條友係高登仔先可以咁把炮，而我堅信果個係樓主你。)

好啦，到時你有錢有權，咁你就盡刮，如是者你keep住儲錢儲寶物，而對你黎講應該唔係難事。

又假設你真係咁能勁係長生不老，我勸你有d人你真係小心：

第一就係北宋末，小心d金人打落黎果陣充公你副身家，到時你前功盡廢，所以你應該洞悉先機一早著定草去南方。果邊生活夠晒安穩；但宋帝搬能左去開封住之後你記住搬去北方住，之後學肅峄（蕭峰）係心口整個狼刺青扮自己係契丹人，因為你下一步要扮耶律楚材，我怕你痛，我諗一日界一刀界到去南宋滅亡都應該差唔多界完。

第二就係蒙古佬，佢地一定充公你家產，所以到時你一定要化名做耶律楚材(先前你已經準備好)，然後又keep住做丞相之類，繼續儲錢準備日後既一番偉業。

第三就係朱元璋，因為你已經入藉左蒙古朱生見到你一定追殺你到天腳底，所以你見到勢色唔對(到時你已經唔再係耶律楚材，你就開始化名做劉伯溫行走江湖，到時你求其唱隻歌比朱生聽佢一定驚為天人，以後呢隻歌就係燒餅歌，到時你一定好威，好啦係明朝你一定要努力cap水。）

好啦，去到呢個moment，慢慢化名做唔同大官，張居正咁把炮我都好肯定係樓主你。 好啦如是者明朝去到祟貞（崇禎）應該收.皮.， 到時你就隱姓埋名又呢能埋等清兵入關，到時你之前儲落既錢一定要搵地方收埋，我諗你到時d錢已經多到香港都放唔落，唔緊要，中國最緊要係多地，你扮晒獻計比順治帝叫佢為明思宗修陵，順手收買人心；d北佬咁能7蠢一定信到你十足，到時你就編隊10萬8萬既民工去大西北搞開發，開發d咩？挖個好能大既洞掉能晒你d金銀珠寶落去，但之前收果把寶劍記住keep住唔好掉入去，之後有用；但幫順治帝修明陵單野你求其搵幾千人去做下樣就算，到時順治問到你話d民工去左搵石材就得。

好啦，如是者 你幫完佢順治一定好感激你，你話咩都唔要因為樓主你係唔應該幫北佬。 你之後又隱姓埋名，到鬼佬賣鴉片果陣你就走出黎，大手低價買入，高價拋比d北佬八旗軍，食能死佢地d軍隊。

之後你繼續隱姓埋名好能低調咁睇住清朝收皮.， 我知一定有爸打問點解唔能貪起北洋艦隊d錢？反正都比慈禧太后條男朋友拎晒去起個o.n.9公園。 但正因為佢已經拎左咁多，到時你再貪就好覺眼，如果唔識貪就番現代北上取經睇下點貪。

去能到清末你就會見到好多人走晒出黎，咩戊戌六君子、孫中山、袁世凱之類勁多人跑出黎。 但我可以話比樓主你聽呢班人都係靠唔住，千期（祈）唔好埋堆。 係呢個時候你記住老子講既大道無為，你要記住外國果d咩羅斯柴爾德家送（羅富齊家族）對你黎講只係一pat屎。 因為你有既係香港都裝唔晒既財富，佢就算點控制全球經濟都唔夠你玩，同埋最緊要你長生不老，到時你同佢鬥長命你sure win。

好啦入番正路，總之你呢個時候去到上海定居，樓主有冇睇過上海灘？到時你記住化名丁力扮咕呢。 然後求其搵條傻仔，你比舊錢佢叫佢改名做許文強，呢條友好緊要，因為佢第日會幫你做替死鬼擋子彈。 然後係上海你就會成為上海大亨。

好啦樓主你一定唔明點解我會咁奇怪唔再叫你玩政治玩商界。 原因好簡單，因為你要加速cap水，同埋我好怕樓主你條Seven Head一個唔小心比共產能/國民能睇中，到時你真係慘過食2舊屎。

好啦，根據連續劇記載，你，即係丁力，最後會黎左香港，到時你又隱姓埋名又呢埋（躲起來）。

你準備左幾百年係時候真真正正上歷史舞台了，但都唔會咁快。 你仲要等多幾十年，不過對樓主黎講幾十年只係一刻鍾既時間冇咩所謂啦。

好啦，日軍侵華我知樓主你一定好頭痕，咁我建議根主（樓主）你番大西北，果到有你既財富，如果你當日smart enough應該起定一個豪華大宅比自己監工修陵時住，咁你就屈入去，到時你大西北搵番幾條女，抗戰打左3年08個月，咁你就搵3x365+ 8x30 咁多條女黎同自己扑野，點解？一陣又會講到。

好啦，扑足咁多日你應該都半死，好啦比你抖一抖。 之後又會國共內戰，記住日軍侵華你咩都唔好做，因為你冇野好做，事關你幫唔到d咩。 中國果陣太腐敗就算你拎幾多錢出黎幫人都係比人貪晒，又或者比人踢爆左你咁多錢到時你死都唔店（掂）。

之後就會飛到國共內戰，係呢個時候高登仔熱愛既國民黨就會輸比痿大既共產黨，咁你記住唔好根（跟）住國民黨去台灣，因為中國大陸將會係你真正既舞台！

呢個時候你記住扮窮能/農民，等偉大既毛魔打救下你，然後你又表現出驚人既智慧介紹江青佢識，毛主席一定扯晒旗，咁你到時再將你d av技術傳比佢，咁佢應該會好賞識你，到時你就會成為毛主席身邊紅人，但記住要低調。 係呢個時候，你記住開始搵定d同志，林彪好快死唔駛搵，總之盡量識多d軍部d人，因為中國點都係先軍政治，有槍講野先係大枝野。

呀！記住撞到毛魔個仔岸英果陣記住比2隻雞蛋佢，話佢知呢隻蛋食能左之後刀槍不入曉飛天，等佢去能左朝鮮打杖（仗）果陣信以為真比美軍炸死，咁你先可以為下一步鋪定路。

好啦，已經去到近代中國，我知樓主你一定識到唔少軍部中人，呢班人留番有用，記得識姓毛果個中共第一智障，佢好能有用，你記住! 仲記唔記得ON英？記住佢唔死你識智障係冇意思的，因為ON英可能生一大堆蝗蟲，到時件件都精過鬼，就冇人會再睇中件智障，樓主你明我用心良苦未？

好快就去到民（文）革，呢段時間餓死好多人，我建議樓主你收賣唔小心詐死然後將佢地搬晒去西伯利亞之類既地方，好似有3700幾萬人會餓死，咁你只要救到其中1000萬人已經夠，記住係西伯利亞起夠足夠既住屋。

同埋你而家有咁多錢，你開始係時候搞科研。 到時你捉一班中國/俄國/美國/德國智識份子去西伯利亞係你個基地入面搞研究。 研究咩我唔能理你，但至少要船堅炮利好能勁。 我記得nazi 係德國好似話有研究過ufo，你叫佢地keep住研，我而家咩都冇剩係大把錢，鍾意點研就點研。

然後你記唔記得你同左千幾個女人搞野(即係日軍侵華果陣)，果d仔仔女女都應該根大成日（長大成人？）。 因為佢係你既kindred(children?)，佢地對你應該極度忠心，你叫晒佢地做監工，到時千幾2千個仔女監1000萬人，配合現代管理可能有d勉強，但應該ok既，但記住比 果1000萬人好食好住，唔好比佢地作反，你話佢聽呢個地方就係桃花源應該可以呃到佢地世界末日。

到左8964，記住盡一切能力度（救）走d學生。救去邊?未又係你個桃花源lo。 果d咩王丹唔駛救，佢地醒目仔識走佬，救得一個得一個。 然後呢班學生用處就大啦，佢地咁有理想叫佢地日日灌輸果1000萬人反攻大陸既思想。

我知道好多人會問果1000萬人既糧食點解決，西伯利亞咩都多應該唔成問題，俄佬又未開發，應該ok 。 同埋你叫班科學家解決埋糧食問題應該都ok的，到時你可以完成毛魔衛星田既志願，1畝地種100畝地既米，咁糧食就唔再係問題。

如是者閣下其實已經唔駛cap水，你只要盡力識多d人就夠。 記住件中共第一智障，點都要mark實佢。 然後你記住要開始學北韓咁製造輿論吹到條男朋友有幾勁都幾勁，咩春野上天入地一拳打死鯨魚，食毒奶粉食唔死反而咁能醒，之類既野樓主你自己識吹我都費能事打。 之後就係時候推佢上台做中國領導人，但因為你功高蓋主既關係記住佢上左台你就要急流湧退，喊住口咁同佢講叫佢比心機好好做人管好中共，之後你又著草返西伯利亞，記唔記得你之前話研究ufo？

配合番近黎各國公佈既ufo，你既ufo艦隊可以出巡了，但唔好急整定d色水野先。 記住你既ufo一定要奇形怪狀，為左呃7中國人我勸你整到龍形，原因係咩我一陣話你知。

好啦，條智障身邊全部都係你d人(因為你已經識左好能多人)，你就叫佢地係咁比d濕9建議比佢，等佢將中共有幾衰搞幾衰，但都係果句盡量唔好搞到老百姓。

好啦，中共到時已經半收.皮架啦，你既龍形ufo 可以出巡，到時你配合各類先進儀器企係個龍頭到（道）。 渣住把寶劍(果把定秦)，飛能正係中南海上空，記住你條龍有幾大得幾大，條中共智障一定嚇能到脂肪硬化，郁都郁唔到。

然後呢個時候你把劍同埋龍形ufo就有用了！ 然後你就開能晒咪比全世界聽到，記住係全世界，ok？多國語言wo記住，因為你要為你既政權合法性做準備。

而家請你好能型咁舉起你把"定秦"然後電視台一定大一大咁影住把劍，到時你就講： "所謂China，即係Chin-a，Chin 仍秦古之併音(阿拉伯)，a 即指人。 所以呢把定秦寶劍就係我<--樓主，合法成為中國統治者既證據! 古有黑龍出於渭水，今日飛龍出於中南海！yeah！ (記住擺定一個v班post，因為樓主你咁能毒你擺咩都係7，倒不如v型手勢，簡單直接。

之後佢條智障身邊d人一定勸佢落台，比你住（做）統治者

然後你梗係做啦。 之後放晒西伯利亞班人出黎(應該唔只1000萬架啦)，因為呢班人受過良好既道德教育同埋有相當高既智慧 你就可以靠佢地黎回歸中國正朔，再創中國盛世，到時你有條龍幫你守門口老美都唔敢搞你。 則（側）邊果d咩日本根本更加唔駛理，一炮就打沈佢啦；到時台灣會主動回歸，中國重新統一，而樓主你就成為千古英雄。 而我就成為樓主背後既神祕英雄。

好啦，樓主當日你返魏晉南北朝都係想買凱旋門，咁呢個時候你求其跌舊錢都夠買架啦。 買完住唔住由得你。

我已經講完，樓主記住渣住我呢份野行走江湖，中國靠你架啦。

連登仔：天氣開始轉涼了

烏龍茶潮文

豆腐火腩飯好經典

粒lin 生係背脊

呢篇真心經典

有個FD踢波個陣甩左粒LIN
話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到HiHi
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔拎係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

呢篇當年笑到仆街

2萬零500蚊

黨主席潮文冇人講

真心 由連登啱啱開上到而家冇咩印象見過呢篇潮文

英德屎
147得分 我睇你點追

呢兩篇真係驚為天人
我第一次睇真係笑到肚都痛埋 好痴線

所以話， .......

睇左成個po都冇

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

第一次睇嚇到傻左
之前電梯單野又諗翻起

最深刻係有線 笑到仆街

連登都冇乜出過呢篇

剷車

有冇手足留意到呢篇潮文出現在那個post？

睇幾多次都好尷尬 究竟呢篇野同即刻駁嘴有咩分別？

其實日本做少少嘢就可以征服中國
------------
靚仔食m記
-------------
去信諾貝爾委員會申請諾貝爾和平獎
-------------
廁格痾尿係懦夫
-----------
dse考作文唔識字拎5星星
------------
dse考英文俾mk妹跣咗我一鑊
-----------
俾老師捉咗去廁所驗身

所以話呢

肥是原罪

一定係朱古力69

打曬冷震

留名

見到入廁格痾尿係東亞病夫篇潮文都負評居多就知道依家啲人越來越唔想睇到長少少既文
一見到長文,唔使諗,負皮
然之後會話[幽默感依家嘢...]
大部份回嗰句嘢既人都好笑過篇潮文
因為佢就等同於大大聲話俾大家知自己無幽默感笑唔出

是咁的

Chat左幾日，見左兩次面，今日終於呃到佢上房，條件係：promise her won't do anything naughty

咁記得佢話做嘢攰，咪題議幫佢按摩下囉，佢話好，咁我坐係佢後面按佢膊

忍唔住一啖錫左佢耳珠，佢已經high到合埋眼深呼吸，咁我唔客氣大車佢，佢條脷識轉彎

按下對波，b級，了下lin，佢已經話: Baby I can't ... I want to give in, 咁大家就連除帶扯剝光豬，黑lin，生過係咁上下，佢條白色喱屎底底濕到可以渣出水，我有潔癖，我將條底掛上去冷氣機等吹乾。

我俾佢一手拉低，男上女下就入左，估唔到咁窄，詳程唔講了，唔係我開post既目的，有巴打想知我先再講。但真係好好feel，我屌過咁多條女，多數死魚，今次終於知道咩叫真正既造愛。

邊車邊插令我好快到頂，我問佢：can I cum inside?

佢答：no....problem.....

咁我即刻射，射左好多下，我諗有成個湯碗咁多，好無試過咁hi

但佢即刻好驚咁望住我：did you cum inside me?

我抖緊大氣話： you said no problem!

佢話：I said NO! problem will come!!

我心一驚，但可以點？同佢講邊有咁易中，叫佢拿拿聲沖涼，沖返哂d精出黎啦

臨走佢仲問我駛唔駛夾返房錢，佢應該係好人來的

我諗住消失架喇，但賓賓message 我，話佢個朋友﹙仲正過佢，好大波﹚叫我搵事後丸佢食喎

咁我就即刻上 xxxxx 論壇搵班食開賓賓既師兄求救啦，話哂果度係我今次行動既啟蒙地。佢地竟然叫我負責任喎，所以先黎問各位巴打求救

而家好煩呀，雖然我想中出即飛，但好衰仔咁，我又唔捨得內射既機會，唉，早知唔玩bxxxx app啦，佢仲住我附近添。

巴打們點睇？

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

喺連登潮文唯一作用就係撚班新會員

小弟二十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩模型...而家係I-CXBLA做OFFICE BOY...

我同佢係交友APPS識..傾左一個星期WTSAPP...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WTSAPP拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左粒金莎俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要S5...之後我就同佢出左部S5...重買左個HELLO KITTY case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部S5出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻PS4 game諗住成個二月係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我嘟嘴自拍sd左個WTSAPP俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個WTSAPP俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢FACEBOOK先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

有線

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

白汁雞皇飯
她不是她而是另一個她
1999系列既都好鬼正

講真 最高汁一定係凱旋門潮文 豐富歷史知識加痴撚線idea加首尾呼應

啊伯尿兜假牙

竟然冇伏

覺得唔好笑=無幽默感😅👌🏼

肥是原罪 呢篇文擲地有聲

是咁的,我問個女同學拿了個icq,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的icq我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的icq,真的不同
you have why play me??

得一個普通Account Degree 職業點規劃先好？

認真，一個Account Degree話廢唔廢話勁唔勁，我建議你都係入Big4，不過PwC已經冇咩發展空間喇。你入咗去EY先，EY Audit年中都請幾百人，再同partner講我好愛國，同佢講想返上去大陸審計國企，為祖國發展盡一分力，partner應該會好開心，記住做出名爛數既國企最好，死lur你都要去，理由遲D再講。

派到你上去，你會有好多機會俾班爛數國企請食飯，係習總大力“打貪”之下，你只需要睇下邊個夠膽日日請豪食，你就知佢有料，好大機會就係習總既人，咁你就學下點應酬，群下呢班人埋堆。吃喝玩樂之餘你又睇下EY有邊個會同呢班人frd，係應酬既地方你就專搵EY大粒D既，佢見你群埋班人，又以為你好有料，咁你就狐假虎威，一向audit就多是非，唔需要好耐，你有背景既事就沸沸揚揚，到時你就打蛇隨棍上，EY要做大陸生意，一定會盡快俾你上位。

呢個時候你千其唔好囂，好好學下野，特別要留意一D做開海外拼購既爛數國企，咁你就俾多D心機，盡量令你自己可以一直做呢種國企，到有咩大project既時候，你就可以join埋一份。
等到有海外拼購既project你就做，唔需要你勁，海外拼購都係用黎走下資，砌下數。千其唔好懶醒踢爆，D貪官最憎正義撚。做多兩做，班人就知你係所謂自己人，又會同你frd，咁你就一路hea一路上位之餘一路人搭人咁互相認識。

做下做下，你係EY應該已經響咗朵，連埋你本身既“背景”，分分鐘你破埋EY記錄，8年就升partner，如是者你就會接觸到更大既海外拼購project，特別要留意同美國EY既合作機會。
你要認住一個人，叫張曉青，習總獨女習明澤就係佢安排入EY既。Given你埋晒堆，又幫手遮掩爛數，張曉青應該會當你係同樣係習派人，雖然大家都係奴才，但張曉青應該對習明澤有一定了解，呢個時候你又發揮你既埋堆手段，8下習明澤D個人喜好等等。

呢個時候你只不過係三十幾歲，係香港，你係會計界紅底既所謂少壯派，接班人馬，咁你又係時候搵返你班國企frd睇下有無機會做下大陸政協，選下香港人大。

最後一步，就係等，等咩野？等公主。你最後需要既係一個機會，一有機會接觸習明澤，你就發揮你既埋堆能力同對佢既了解，然後吸引下習明澤，就算面首都在所不惜，唔記得講，你對自己個樣無咩信心既，就應該一早去下韓國執執。

同埋呢個時候，終生主席應該都七老八十，要關心下自己既身後事。有你同公主既關係，有你後生既時候執爛數既經驗，佢會深受震動，重拾當年改憲法既激情，立你做皇太婿，等佢死咗之後你就係下一任終生主席，去到呢步，唔洗再講啦...

萬里都死埋啦

下一站金鐘
百事有可樂

利申：非gay

外公潮文我從來都放佢第一位 個行文語氣+內容太撚正

結論係連登低質過高登
牙祖好波 要回家了

那裡來的屎

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

濫哂

睇到有三四篇係自己寫既 都好感慨
香港網絡文化已經比連x住呢條友分化左

地鐵食香口交

細妹比人搞大個肚啦一定係

咁多年最鍾意都係jar jar聲
真係笑到停唔到
冠希哥仲要解釋多次

最尾係未有句「樓主放雷正仆街」

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

依家少見咗

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避

以前舊登有一個po係分享一人一個瀨屎經歷 裏面好多高質

千萬不要剃肛毛

那兒來的屎

唉 俾著而家肯撚定一句尷尬就冇左

點解好地地一套咸片，會血仲多過汗/精？慘叫、哀號仲多過呻吟、叫床？
點解好地地一套3D咸片，3D嘅竟然係子彈、飛刀、石頭、血、內臟，而完全唔關性愛事？屌，我寧願3D嘅係精，寧願俾葉山豪顏射我，都唔想睇子彈飛刀呀，要睇子彈飛，我睇讓子彈飛唔好？

點解好地地一套咸片，會咁血腥？爆頭、腰斬、斷手、斷腳……通通有齊，屌你老母我真係嚇撚到鳩到縮，我入黎係睇你點做愛，唔係睇你點做低人呀，仆街﹗

點解好地地一套咸片，會有切jer、斷撚……等等「男人最痛」情節出現？仆街，你叫人點扯呀？駛唔駛重口味到咁？

ok，咁都算撚數啦，血腥、暴力呢d都唔係最重要。唔好講話AV，一套色情電影最重要ge元素係咩呢？無錯，就係女主角。兩大專業AV女優、藍燕……仲有我地香港代表雷凱欣，稍為咸濕少少，真係聽到都扯扯地 ─ 但係事實又係點呢？

屌你老母﹗原紗央莉竟然用配音，仲要用果條八婆vienna配﹗我地平日睇AV都係聽唔到D AV講乜架啦，聽返日文有咩問題？仲原汁原味添啦，屌﹗

仲有，周防雪子俾人打到皮開肉綻，大佬呀，用不著玩SM下話？你估個個觀眾都咁撚重口味？最後周防俾人屌死左呀﹗死撚左呀﹗如果你身邊條友係咁恐怖嘅埸面，都仲起到機嘅，我勸你即刻執野走，佢好危險。

重點場面葉山豪一挑十幾多P，屌你老母臭閪，其他果D臨記裸女豬撚到仆街，無一個正常，你叫我扯？我就真係想叫佢地扯呀﹗仆街﹗

Fine，原紗央莉我可以唔睇，周防我可以唔睇，臨時都當佢地無到，我地入場ge目的係咩？你都戇鳩既，你睇奧運跨欄ge目的係咩呀？梗係睇劉翔啦，點解呀？因為支持自己友呀嘛﹗無錯﹗我入場ge目的就係我地嘅雷凱欣，為香港增光嘅雷凱欣﹗

事前我已經做曬research，知道雷凱欣係飾演陰陽人，已經有心理準備。但係，點解要安排佢fing jer、用jer jer轉車輪？用jer當棍毆人？點撚解唔俾雷凱欣用番自己把聲呀﹗點撚解要配把阿伯聲呀﹗點撚解要佢用把阿伯聲挑逗人呀﹗點撚解要佢自稱為「老夫」呀？仆街﹗你想點撚樣呀﹗

聲，算啦，細個睇AV都可以mute左佢唔聽聲齋睇，呢套戲亮點係「雷凱欣會露三點」，只不過，露兩點嘅時間得果2秒，係呀，係2秒呀，2秒，夠我睇佢個胸，定係夠睇佢個樣？(更有高登巴打極度懷疑露點場面係key上去) 2秒之後點？著番衫？爆鈕？係呀，係爆呀，不過係全身爆開果隻爆，2秒之後，我心愛嘅雷凱欣就成個爆炸，變成一堆血肉呀﹗屌你老母﹗﹗﹗﹗

由禁室培慾起，我自細已經視雷凱欣為我女神，好多人都話佢唔靚or假波or樣衰，但我對佢ge熱愛從來都無動搖過。由知道香港會有3D色情片，到知道有兩大AV女優，再知道女神雷凱欣都有份演，再到知道我趕得切18歲入場睇﹗呢一年你知唔知我幾撚興奮幾撚期待？但原來一年ge苦等只換來2秒ge露點以及爆炸，你知唔知我心靈受到幾撚大創傷？以後我睇親雷凱欣d 寫真/J圖，我都會不自覺諗起佢用把死人阿伯聲講野，同埋成個人爆炸果個畫面，你知唔知咁樣會有心理陰影架？我女神就咁幻滅啦﹗仆街﹗

同行友人都話我痴左線，但我好冷靜好清醒 ─ 無J過雷凱欣嘅人係唔會明白呢種感受架﹗3D肉蒲團，我屌你老母﹗我真係好撚嬲呀﹗﹗﹗

屌你多到真係可以做會考範文

呢篇最撚犀利
冇人睇過都叫潮文

岩岩睇完蘋果動有單虐兒案，我睇到啲野

沒自信的毒男系列

佢啲文黎得快去得快

果時日日追佢文但係好似冇一篇做到潮文流傳落黎

這些機會不是屬於我的

比利是自己 再講多謝呀公！果篇
仲有147度同鐵人18

食學生妹潮文

成日俾佢個topic呃左入去

廁格屙尿都冇？

所以話....

返大陸賺錢嗰篇

地鐵香口膠
Po到1001篇嘢都未po完

Lm

係隻手到！

黃大仙呢？

有條友叫世界乜乜者，唔記得左個名
同 急不及待想好好玩玩了差唔多style

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

呢篇都無唔係掛

想當年呀傻豹屌我一聲老母我由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣

係由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣，講番起都五六十年前啦 果時你班仆街都未出世，可能仲係你老豆果度 話說果時分為兩大勢力 傻豹就睇港島 而我就叫阿火係睇九龍既 大家分哂地方重來河水不犯井水 點知有一日傻豹有條靚叫沙膽就過左黎九龍打傷我ｄ人 咁出黎行講雷嫁嘛 兄弟有事作為大佬既我緊係要幫ｄ細既出番面嫁啦唔係點出黎行 我記得果時有四千兄弟睇我頭 只要我一聲號令既話即刻同我一齊殺入港島取傻豹首級 港島同九龍話哂都隔個海呀 你估四千人話入就入咩 同時四千人入太大陣象啦 搭船都有排搭啦 心諗唔通四千兄弟跟我游水過港島咩 我就當然冇問題啦但驚班兄弟體力有限 所以我決定自己一個單人匹馬過港島去傻豹個竇度同佢地講數！ 果時傻豹個竇係柴灣 我單人匹馬手無寸鐵咁走上去 要求佢交佢條靚沙膽出黎比我地處置 唔洗我多講啦 你地都知啦 傻豹都係大佬黎嫁嘛話要人就要人佢仲有面既？仲洗出黎行？ 我都估到冇咁簡單嫁啦 所以同佢講左道理一輪 但都係冇用因為傻豹有名你叫啦傻嫁嘛 當我同佢傾撚到火滾既時候 再傾都哂鳩氣 我一篤口水吐撚左落佢面度 即刻激撚到佢掉杯拍枱 之後即刻有十個彪形大漢衝左出黎個個仲渣住左３０ｃｍ長既西瓜刀 個個兇神惡殺想至我於死地咁 佢地步步進迫 我一時唔留神比其中一個係我身後面偷襲斬左我背脊一刀 原來傻豹早已經估到我會黎搵佢尋仇一早叫左十幾條靚係佢個竇黎捕我 係佢腦入面邊個同佢唔岩既人就只有一個解決方法．．就係一係就你死一係就佢死 佢地人雖然多 不過當時我驚都未撚驚過 之後我黎一招失傳已久既獅子吼將果十幾個人既耳膜同氣勢通通擊破 正當十幾個人再想衝過黎斬我之際...........

我已經發揮高登仔１８ｘ身高腳長屈機黎一個旋風地堂腿將十人完全掃低 並且用擒拿手搶左其中一個人把刀 再用田伯光師父傳落黎既刀法【飛沙走石十三刀】將十人完全擊斃 傻豹都睇到ｏ撚哂咀仲同我講左句”我屌你老母呀”之後走佬 就係呢句屌你老母 我同傻豹既愛情長跑就開始左啦！ 當時我手執西瓜刀 追住呀傻豹黎斬由柴灣追撚到佢去銅鑼灣 當時應該有幾萬人追住我地尾黎圍觀 果個感覺就好似跑馬拉松咁去到最尾一大班人係後面替我打氣 途中仲有ｄ大頭綠衣係度吹ｂｂ想叫停我地 不過我一於少理照追住條仆街斬 追撚到銅鑼灣傻豹已經比我追到斷氣身亡．．．．． 我唔記得同大家講當年十萬八千里走佬 呀唔係係十萬八千里長征 我有份嫁 佢同我跑真係未死過 但真係好可惜佢唔係死係我田伯光師父教我既【飛沙走石十三刀】之下 最後ｄ大頭綠衣走埋黎問我 洗唔洗送我去醫院（因為我比人斬左刀為身係血）我一口就拒絕左 因為我地出黎行既係唔洗龜幫既 有咩事自己圍內解決 所以我自己一個負傷行左去醫院 去到醫院個靚女大波女醫生睇完我個刀傷 就話傷口好深好長要連針先得 之後就拎左之針埋黎 我就問佢：咩針黎？ 大波女醫生就話係麻醉針 心諗話哂堂堂大佬係女仔面前我點可以咁細膽嫁 之後一手推開左佢再講：男人老狗唔怕痛既 直接連啦 唔洗打麻醉針 之後拎左自己對拖鞋咬住 個大波女醫生就直接幫我連針了 雖然係好撚痛 痛到拖鞋都比我咬撚爛 但係型係要付出代價嫁！ 最後手術完左之後淚都冇流過一滴自己直接行出手術室 個個女護士女醫生都讚我又型又ｍａｎ走埋黎問我拎電話，個大波女醫生仲叫我唔好走住話仲要留醫！其實我聽得出個大波女醫生把聲係唔想我走既 但我頭都冇回 只係講左一聲：唔洗啦！之後就跑走左啦！ 有好多人會問我點解唔留低呀？ 因為我知道我留低係度我實會同個靚女大波女醫生弄出感情來 我唔可以咁做嫁 因為我其實早已經有心上人 我亦都同過自己同講一生只係屌佢一個而果個係女仔就係高登管理員既老母啦！

催情朱古力

細妹屎眼嗰篇

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

所以咪話

大大師兄篇我唔直接答你用例子答你呢

果篇咁既垃圾真係唔好拎出黎比啦，想笑死人咩

尿兜柯尿都冇?

我唔直接去答你, 用例子答
我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳

一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢

因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )

入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲

食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜

我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻

我問佢有無平 D 既野呀咁

有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果

我--->即走

跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35

仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒

上面講左乜野, 自己參透下啦

無jaja聲 ⋯

緊係愛她就去強姦

有線
六合彩
腎石

尋日，我同我阿爸阿媽去街，食完M記之後，我哋一齊行商場，可能係飲左杯大可樂，仲­食埋D冰既關係啦，一路行緊既時候我已經有小小肚疼，放左幾個屁，想屙屎，但又未至於­話急到要瀨，而且我好怕邋遢，商場D廁所又臭又邋遢，所以死都唔去廁所，決定死忍。

但行左大概一個鐘左右，我覺得越來越唔對路，越行越急，D屎已經谷到去屎眼 ，好似要bit出黎咁，我知道，只係放一個屁都足以致命。

我哋入左Uniqlo，啊媽揀左幾條褲叫我入試身室試下舒唔舒服，我當已經忍屎忍到腳都­軟，入到試身室，一除褲果陣，我忍唔住放做個屁，bit左D屎出黎 ，之後我聽到出面有人講❨聞唔聞到臭…..­.有陣味……❩我心諗，今次仆街了 ，出道去實比D職員知道我瀨屎，出面仲有咁多細路同師奶係度，實醜死，當時極度不安。

於是，我做左個極瘋狂既決定……

因為當時已經必左D屎出黎，已經收唔到制，忍唔到幾耐…….

於是，我決定就地將成篤屎屙出黎

我先除左條有屎既底褲先 ，知後搵一條褲袋比較大既褲，諗住屙落個褲袋到啦，Hi！點知條條褲D袋都鬼咁細，一­定滿瀉啦 ，唔同條條褲都屙D落去咩！ 實比D職員發現啦。

於是，我將其中一條褲攤平，放落地下，之後牟低，擺好pose，準備屙屎，D屎爆出黎­果下爽到呢 我當堂成個人輕鬆嗮

正當我繼續屙緊屎既時候，我聽到出面越來越多人嗌聞到好臭，又有好多細路勁大聲叫【邊­個瀨屎！！！！】，我個心真係好驚…

肚疼屙屎，屙得特別快，兩三下D屎就係屎眼噴嗮出黎，我屙完之後就用第條深色既褲抆乾­淨個屎眼，之後就包好果篤屎，連條hi嗮屎既底褲都包埋入去，係我包緊篤屎既時候，我­聽到出面越來越嘈，好多細路大叫有屎，我真係好向左走向右走驚比人發現，好彩D細路只­不過係9叫，無人發現我屙屎……

我繼續包好D屎，突然有人敲門，嚇到我Hi Hi….. ，原來係阿媽，我聽到我啊媽係出面問我：「點解試咁耐啊，呢度好臭啊，我哋快D走啦，­下次先買啦」

我：❨得啦，我著返自己條褲就走❩

我加快速度，包好D屎，之後我牟低睇下隔離果隔試身室有無人啦，好彩咁岩無人，可能臭­得濟走撚左 ，我將包屎踢過隔離，之後著返條褲，將其他褲拎返出去，包括抆過屎果條深啡色褲，成堆­褲比返個售貨員姐姐，好彩佢將堆褲掉埋一邊，無即刻接返好，無發現我用黎抆過屎 ，我亦即刻拖住阿爸阿媽急步離開，我啊爸仲問我聞唔聞到臭 ……….

哪來的屎呀？

Cut有線
Come on James
關家姐
Ip都唔使check

千！！萬！！

Ip

當年高登成日比人笑係自閉仔 毒撚先會睇 搞到我都唔敢比人知我有ac 唔知幾時開始上連登變左係班00後既潮流

黃色的液體最深刻

最記得係個post同佢貼呢篇嘢完全無關

個期大大師兄真係好撚癲

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

竟然無肥婆食用法？
仲有難以回覆垃圾文章

得四五千原本無咩，達哥講先知咁好笑

下一站金鐘下一站金鐘

佔中婦產科

邊到整moon 都唔錯

今天我終於狠心買了一瓶旺仔牛奶嚐嚐，能喝上旺仔牛奶一直是我的夢想

每當我在大街上看到喝旺仔牛奶的人，我都會偷偷瞄一眼， 真羨慕那些有錢人
前幾天我開了工資， 在經過激烈的思想鬥爭之後，我終於下定決心明天去買瓶旺仔牛奶喝， 我沒有告訴我的父母，他們知道後一定會阻攔的 ，我激動的一宿沒睡。

第二天， 我花了2個小時半來到市中心的旺仔牛奶專賣店， 我完全被那種氣勢震住了， 豪華的裝修， 我懷著忐忑不安的心情走進了專賣店，面積達8平米的營業大廳佈置和外面一樣豪華， 友善而漂亮的服務員熱情的接見了我， 可能是太過緊張了我開口要求試吃， 剛說完我就臉紅了
可是服務員並沒有感到詫異, 對了， 可能來買旺仔牛奶的人都得要求先試喝吧， 畢竟4元/瓶的價格不是說買就買的， 我激動地接過旺仔牛奶，小心翼翼地擰開了瓶蓋， 這時的我已經忘了要注意紳士風度，貪婪的喝了一口， 爽滑的口感不是我以前喝的可口可樂所能比擬的

漂亮大方的服務員熱情的向我講旺仔牛奶的配料和製作流程，在談話中我得知她剛從韓國首爾大學畢業主修酒店管理雙碩士學位，回國後她拒絕了去星巴克當店長的機會來到旺仔牛奶專賣店工作，我也為她的明智選擇而感到欣慰， 畢竟進入天天好營養旺仔牛奶專賣店是多少代人的夢想與追求

臨走時我掏出帶著體溫的8元錢買了2 瓶， 剛要走出店門時服務員朝我喊：“你的呦旺仔牛奶！” 我回眸一笑百媚生回應到：“是你的旺仔牛奶。”服務員當時就臉紅了，我隨即以迅雷不及掩耳盜鈴兒響叮噹之勢走出門口我想，服務員肯定會把所有的旺仔牛奶從櫃子上都拿下來一瓶一瓶的數“他明天會來，他明天不會來......”

走在大街上我喝著旺仔牛奶， 大家都向我投來羨慕的目光 ，我也感覺對人生更加有信心了 ，回到家， 我興奮得不能自己， 還是忍不住擺出一個帥氣堪比腦魔的pose和我的旺仔牛奶合照了，因為旺仔牛奶實在太過耀眼，我怕有些不法分子會盯上我，所以我用我帥氣的簽名擋住了我英俊的面龐。
噓！ 記得不要告訴別人我喝過旺仔牛奶哦!

竟然無催情朱古力？

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好拎好打

(但其實我當時已經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話on9你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係就忍唔住笑

雖然最後佢打到我仆街， 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

有一年情人節，室友和女朋友約會去了。我一個人在房間裏。我把浴室的燈燈開，把熱水燈開，浴室裏就霧氣騰騰透出光亮，像一個神跡顯現。我在隔著一個客廳的房間裏上網，寫日誌，發微博，假裝自己正在等一個女人洗完澡，出來陪我做愛，但其實水是我開的，浴室裏沒人。

我的室友回來了，帶著一個女孩，他很吃驚的看著浴室，

“你帶了人回來嗎？”

我本應該誠實，但真相太可悲了，我回復的是：“恩，我帶了人回來。”

他拍拍我，說好小子，真看不出來呀，那就不打擾你了，便神色隱秘的一笑，和他的女友鑽進他的房間了。

但其實浴室裏沒有人，水是我開的，過了一會，我覺得這樣很浪費，就把水關了回到自己的房間睡著了。

後來我的室友就跟人說，我有一個女友。別人就一問我，你有一個女友嗎。我怎麼說呢。我只能說是，恩，我有女朋友。

因為我不能告訴他們水是我開的，臥室裏沒有人。

所以我度過了一段麻煩的日子。我不能和機油們出去了，因為他們聽說，我有個女友。

“去陪你的小情人吧”，他們一群人哄著趕走了我。

工頭福利發電影票，他們給了我兩張，我裝作很感謝的樣子，可是我從哪兒找另一個人陪我去看電影呢。所以我一個人，旁邊的位置上放著我的爆米花。

“你和你的女朋友吵架嗎？”他們問我，我該怎麼回答呢。我說，不經常吵，這是真的，恩，我們沒吵過架。

有些時候他們見不到我的女朋友，就很奇怪，為什麼見不到你的女朋友呢。而且有些心直口快的女孩說，你從不給你的女朋友買東西，還說，不吵架，就是冷戰了，分手了。所以我被她們拉著買了一些女人的小玩意，有些東西真的不錯，我想，在我送給她的時候，她會很高興吧。

後來他們還是沒有見過我的女朋友，一直都沒有。我怎麼辦？告訴他們浴室裏沒有人，水是我開的？不行，我說不出口。沒有辦法，我買了一些衛生巾，不常見的型號，還有唇膏，一些粉底。

有人走進我的房間，說這些東西是誰的。

“那些是我女朋友的，因為她有時候在我這裏過夜，所以我為她準備了一些常用品，比如衛生巾，這個是她特別用的那種。”

女人聽完淚眼婆娑，揪她男友的袖子，你看看人家的男噴油！他身邊的男人露出了不好意思的神色。

誰會不信我呢？誰會不信我有個女友呢。只是她性格怪異，不愛見人而已。

我隔三差下給衛生巾滴上可樂，扔進廁所的垃圾桶裏，我上班前在粉底上揩一下，抹在臉上。要是有一部相機留下每天我臥室內的照片，那些東西部在一天天減少，看起來就好像有個隱形女友一樣。反正人人都相信我有個女朋友，沒人會發覺浴室裏其實沒有人，水是我開的。

又過了很長時間，工頭找我去辦公室，面帶關切，莫名其妙給了我一天假，隔壁桌的兩個女孩面帶同情的看著我，鼓勵我，像我這麼好的男人，肯定能找到更好的。我才知道有人看到我一個人去看電影了，還看到我一個人坐了兩個人的位子，在電影中間哭。

哦，原來我是失戀了，雖然那部片子很感人啊！

我簡直想痛駡自己一頓，這是早就可以通往解脫的一條路，我早就該這麼說啊！衛生巾和粉底太貴了，化妝品我都買了Chanel的。我不知不覺這麼過了好長時間，都沒有錢付房租了！

我揪著自己的頭髮，很痛苦的樣子，我看見她們又捂著嘴，用手護住鼻樑兩邊，向眼睛裏扇風，背過頭。終於，還是有一個人忍不住還哭了。

我沒哭，我跟我女友沒什麼感清。

我又單身了，吃過兩頓安慰飯之後，一切又回歸了生活的平靜，有女孩要給我介紹女朋友。

“他為她女友買專用的衛生巾呢！”她們不厭其煩的說，講了很多我部不知道的癡情故事。是嗎？那個介紹來的女孩偏過頭來看一眼我

我怎麼辦，我只能說，是啊，難道要我告訴她，浴室裏沒有人，水是我開的。

我跟那個女孩出去了兩次，後來她委婉的把這事分了

“你的心裏空落落的，我感覺你還愛著她，我沒信心取代這個位置。“她眼紅紅的。臨走，還給我一擁抱。

這姑娘真有意思。我沒有女朋友，浴室的水是我開的。但我不能告訴他。

後來就沒人給我介紹女朋友了

經她這麼一點撥，我開始想念起我的前女友來，然後我想起來，我沒有一個前女友啊，浴室裏沒有人，水是我開的。

又到了一年情人節，還是那個室友，和一個不同的姑娘出去了，我一個人在屋裏上網

我那時候想，不知道那一年情人節，我究竟是因為什麼把浴室裏的熱水燈開呢？我一個人點著一根煙，在昏暗的燈光裏，感覺很靜，想了很久，突然想起來，原來我是在想像有一個女孩是屬於我的。

沒有抗拒這誘惑力，我打開燈，扭開熱水，浴室裏就霧氣騰騰透出光亮，像一個神跡顯現。這時候，我的室友摟著那個女孩回來了，他看著浴室，先是好奇，接著露出了驚訝和欣喜的神色

“是她回來了?”
他旁邊的女孩看起來高興極了，對我室友說：“是你跟我說的那個嗎，是他以前那個女朋友嗎？”

兩個人調子都變了，在客廳裏高興的又蹦又跳，好像約瑟和馬利亞。

不，我說。

浴室裏沒有人，水是我開的。

有冇人記得連登之前有個post話

識人幾十歲人一事無成 工又冇返
日日係到鍵盤建國之後 有之出去搞抗爭 比人拉左
佢老母即刻安心哂 養少舊垃圾

內容大約係咁 想搵返個post

屌嬲

我當時個心沉一沉, 諗住今次實斷正, 唔通真係要比佢捉到?
我靈機一觸, 即刻伸手除埋另一邊耳機, 扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速lur左舊香口膠落隻手度. 跟住我就好大方咁擘大口比個職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又叫住佢: 響隻手度!

閪邊啲油

記得有個講it狗，比個錢個乞衣，個乞衣幫佢debug

條......肚！

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

船p搞手打個和
咩船仲可以自定
希望大家可以開心玩返晚

Google la

月入8000一年內買林寶堅尼
感冒童

唔係要同高登切割架咩？
做咩又攞返d高登潮文黎講

連登有d咩潮文

澳牛個篇真係經典中既經典
當年睇住個post 笑出嚟

的on9先話切割姐
我理撚得佢地

本來今日條女生日 比佢話事揀去邊到食飯 今次仲要係我請

條Hi Hi就揀左間好向左走向右走貴既西餐廳 我都唔向左走向右走識讀間餐廳既名 我見一塊死人扒都成幾百蚊

但見條女生日 好 今日我忍9你

入到去 我就同女朋友坐左係個卡位到 個WAITER(鬼佬)走埋黎問:what can I help you?

雖然我英文真係中一二程度 不過喱句都唔算難到我

我女朋友用英文話 想要拎個MENU睇睇

由於入面全部英文我都唔多識 所以我就話跟女朋友點餐 佢要咩我要咩就算

個鬼佬又走番埋黎問左句野 我剩係聽到:what xxxxxxxxxxxxxxxx like?

我女友就點左2個DINNER SPECIAL 之後個鬼佬又問:what xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我仍然係聽唔明 女友就同佢講:WELL DONE!

我聽到喱到我大約就GET到 我估個鬼佬問佢覺得喱間餐廳既質素/員工服務/態度點 因為我見女友都讚佢

個鬼佬轉另轉頭問我:whatxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我好自豪 充滿自信 大大聲答: GOOD JOB!!

個鬼佬就呆哂 唔明我無啦啦做乜講GOOD JOB咁

女友見到 即刻幫我答:WELL DONE

個鬼佬點點頭 就行左去 我其實到而家都唔明白 到底讚外國人係咪一定要用WELL DONE?

點解講GOOD JOB佢反而又呆哂又聽唔到咁既 有冇巴打可以幫幫手教我

關家姐，唔係話好好笑，但俾人loop左好幾年

魏晉南北朝打工買凱旋門潮文

邊個話連登冇潮文
年初六，我跌爆左深愛嘅iphone 6s嘅mon, 但係當日打機同聽電話等操作上都仍然係一流嘅狀態。因為我冇買apple care，又唔想用成千蚊去apple整，所以今日就去左旺角一間維修鋪。

三點鐘開始整，佢一開始同我講半粒鐘就會整好，半粒鐘後，佢同我講唔好意思要等多十分鐘，如是者，我返到去，又同我講要等多十分鐘。整完喇，我一check機，唉，個home制實到好似由真胸嘅自然回彈，變左矽膠胸嘅硬挖挖，我屌，再整！唯有又等多十分鐘。

終於拎返部機，試機個下好似有少少lag，師傳話可能我部電話有太多野，但當下我部電話係打字上都ok，我信以為真，咁是旦啦。俾左350蚊整玻璃，又加多150蚊買塊好似好勁嘅玻璃mon貼。

離開旺角，打返場傳說對決先，我屌你老母，咁撚lag嘅?! 我隻英完全好似殘廢咁，行下停下，毫不受控，我隻狗出街痾尿都冇停咁多次啦仆街，之後我以0殺，0助攻，10死嘅姿態完場，仲要係打排位。當下我個心灰過我隻狗係我張床到痾屎。

為左可以瘋狂打傳說，個陣時本身已經去撚左彩虹，我唯有折返旺角，又再整多鍋（唔知幾多個星期內可以免費再整）。係沿途我真係好撚燥好撚燥好撚燥，又見到好多橫衝直撞嘅大陸佬，我已經失去理智屌尻佢地。

四點半，再次重遊舊地，又整返半粒鐘先，我張mon貼mit開又痴落個新嘅mon上面。再試機，我的媽媽呀！！！我用唔撚到個touch ID呀，iphone點可以冇touch ID 架，你條女都唔可以冇閪啦，點搞呀大佬...

仆街，俾左錢，唔可以唔再整。師傳搵左好耐零件，聲稱因為新年訂唔倒零件，最後換左一個好似完美嘅mon, 我張mon貼mit開又痴落個新嘅mon上面。即刻試下打唔打倒傳說對決先，完美！MVP！因為我已經等左好耐嘅關係，決定快D 離開！

七點鐘，又再返到彩虹，上下IG先，我屌你老母我屌你老母我屌你老母！！！佢塊好完美嘅mon, 係 iphone 6架！！！冇3D touch架！！！我部6S呀！！！！！慘撚過部林寶堅尼爆計，換左台蒸氣機。我真係想嬲到差D想喊。個一刻我係條街，望住心愛嘅電話，然後點起一枝唏噓嘅煙，望住灰色天空落下毛毛細雨，然後低聲說道："我屌你...我屌你老母..."

到宜家，唔知係咪佢翻痴張mon貼太多次嘅關係，好似有D失去痴力，搞到個mon touch得有D問題, 聽電話嘅時候仲要唔識黑屏。

奉勤各位，記得買apple care, 係街整電話就要check哂所有功能work 唔work，唔好一心掛住打機。

基於已經俾左錢，決定過幾日再去整，所以唔開名喇。俾左五舊水，可以瘋狂維修，實在太抵屌了！

147
我睇你點追

唔好意思 睇都冇撚睇過
連登同高登質素差幾皮
所有有影響力, 令人印象深刻既野全部都出自高登
連登除左出左個終極煩膠肥絲大隻之外仲有乜野?

網典del返曬我d改圖咪同佢割囉

呢篇係神作 最近仲有個Fd信到十足十同我抝，唔信係潮文

Hehe

抄登淨係識偷高登當自己出產
要講抄登有咩潮文,改歌或者有咩新野真係講唔出口
以前高登創出大把潮文潮語
抄登仔口裡說不

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

唯一一篇睇親都笑到仆街

全部都係高登野,連登真係好可悲

連登潮語：block左，block埋右

147睇到好撚尷尬，由佢第一次面世已經唔知做緊乜

多謝

屌你老母

我第一次寫個陣係慈幼

嚇到食腸仔蛋

響個囗度！

德信寫得最好

有咩分別

異端去死吧

Cut唔到有線
到依家我再聽都仲係笑到癲

所以話 ？

你係叉燒
我係白飯

其實有段故：
係好耐之前，地球冇依家咁熱既時候，非洲都出產好多游泳健將。

可惜地球暖化得太勁，係非洲既泳池一個接一個咁乾涸。加上水資源係非洲係十分之珍貴，各個非洲國家既政府都冇辦法支付高昂嘅營運成本，所以d 泳池一個又一個荒廢。

但係善於適應環境既非洲人並冇因此而放棄對運動既熱忱。佢地將乾枯既泳池變成佢地練習短跑既田徑場，日子有功，非洲國家由原本既游泳大國變成田徑大國。

diu no chinese

之前睇過一個係男主角同條女分左手之後，條女搵左第二個，然後男主角祝福個新任既文。內容大概係話咩姿勢都玩過，條女鐘意咩姿勢…

日本警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月12日發售的攜帶遊戲機PSP。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

（按：在12月21日早上，全個東京的主要購物區裡面，最少有8000~10000人在排隊買PSP，而店舖及街上亦有大量的宣傳品，讓人一看就知都甚麼是PSP。這樣的情況下，還會買錯其他商品的機會真的不大可能吧？）

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

hehe

是咁的

平時一大早起身見到新聞小珍報新聞

我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮

但為求對小珍既尊重

於是我特登谷左五日唔打飛機

諗住一炮過射俾小珍，俾佢做facial

今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦

一開電視，小珍已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液"

我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok

就黎顏射佢既時候...你老母

電視突然轉左做當奴曾

我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔撚番

於是一路嗌：哎呀，仆街啦，你老母，呀...呀...呀...呀...呀...

就咁我幾億子彈射左落當奴塊面到

仆街，而家仲好撚興 ，早知下次定住個畫面先射

還番我谷左五日既精兵俾我呀

是咁的，有一日出去行街，突然人有三急，即刻搵左一間公廁解決 。係廁所入面，除左我之外，有一個係到做ge清潔呀叔，見佢倒緊一d白色液體落洗手液到，口裏仲念念有詞，算 ！唔理 ！

突然聽到細蚊仔笑聲，原來有兩隻小學雞係華山論劍，嚴格黎講連刀仔都不如 。算 ！我都唔理 ！一來因為我真係好急好急，二來個兩隻小學雞見到我ge巨龍一定自愧不如，不戰而勝 ！我紮好個馬，一野屙出黎 ！由於
個廁所設計係用尿槽，強而有力ge水柱拍打落金屬板，水花反彈落個兩個小學雞到，嚇到佢地鬼殺咁嘈 。

係呢個時候，有一個大叔入左黎，你地一定以為又係夾著份男極圈，sor9ry,佢無 ！佢走到其中一格廁格，大大力咁拍低個廁所板，然後「?吐」一聲吐左一口濃痰，過程十分古怪 。點知佢門都無閂就屙，但佢屙ge時間十秒都唔洗，然後係屎無抆手，無沖廁又無洗之下頭也不回走左，由佢入廁所到佢走，都不過係一分鐘，望到我呆左 ！

正當我洗手準備離開時，個清潔大呀念念有詞咁講：「好一個藝術家 ！」我問佢咩事，佢答我：「剛才個大叔係屙屎界藝術家呀！」但我一概不知，大叔搖搖頭嘆氣，枉你屙左咁多年咁屎 ！
正當我想抗辯時，佢打斷我ge講話 。

係好耐之前，屙屎分左三大派，第一派係藝術派，第二派係食家，最後一派係基派 。
藝術派係從主張大便中要表演優雅自如。而食家係食屎維生，而基派係主張人從忍屎穫得快感 。

我問清潔大叔點解剛才個大叔要大力拍廁所板，又要吐痰？

原來大力放個板係嚇走的屎忽鬼，而且可以有宣示主權之用 。至於吐痰係左為左壓水花，利用痰同廁所水之間ge張力，同時痰ge大小亦有標準，要係水池中心 。

亦外突顯佢地ge藝術感，所以佢地放便時係唔會閂門 。同埋最重要時候，藝術派對此有好高要求，屎ge軟硬度，壓水花同整潔度 。

屎唔可以太硬或太軟，否則會影響壓水花，所以佢地一向係食多菜為主，屙出黎ge屎特別健康，甚至會有少少淡香 。
屙出黎時會碰撞濃痰，並抵消水花 。

大家有無試過屙屎時發現舊屎唔見左 ？或者抆屎時無屎漬？行內人稱呢種屎為「沉香」，係藝術派最高最高境界，所以剛才個大叔唔洗沖廁又唔洗抆屎， 既然唔洗抆屎咁咪唔洗手囉 ！呢番話聽到我五體頭地 。

清潔大叔突然講左句：「其實我係藝術派人事部主任，見你係俾選中ge細路，你想唔想入我地派？ 」我諗都唔洗諗，即刻入左。

其實我想問各位巴打，有無人同一樣入左派，求相認 。

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

蓮蓉屎潮文

我說道，「爸爸，你走吧。」他往車外看了看，說，「我買幾個橘子去。你就在此地，不要走動。」我看那邊月台的柵欄外有幾個賣東西的等著顧客。走到那邊月台，須穿過鐵道，須跳下去又爬上去。父親是一個胖子，走過去自然要費事些。我本來要去的，他不肯，只好讓他去。我看見他戴著黑布小帽，穿著黑布大馬褂，深青布棉袍，蹣跚地走到鐵道邊，慢慢探身下去，尚不大難。可是他穿過鐵道，要爬上那邊月台，就不容易了。他用兩手攀著上面，兩腳再向上縮；他肥胖的身子向左微傾，顯出努力的樣子。這時我看見他的背影，我的淚很快地流下來了。我趕緊拭乾了淚，怕他看見，也怕別人看見。我再向外看時，他已抱了朱紅的橘子往回走了。過鐵道時，他先將橘子散放在地上，自己慢慢爬下，遭一輛駛至的東鐵列車輾過，重傷被困列車底，港鐵職員發現報警求助。救援人員接報到場，將男子救出移離路軌，但證實當場死亡，警方正就事件展開調查。受事件影響，列車服務一度受阻，但由於沙田站有多條路軌，列車服務很快回復正常。

闊既相反

篇文將d男人幻想到既淫亂情節放晒落去
真係好正

痴撚線

千萬不要脱肛毛

終於有人貼

重煉同city鬼故個篇

唔知算唔算潮文，不過kelly 鬧得我好啱真係諗親都好好笑